全香港最壞係黑警

知唔知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂潔癖撚
認真講 係香港最壞係黑警
你要拍卡我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同班藍屍都未出聲
有時連班粉紅人都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
跳閘罷課就代表壞囉
你連跳閘 係地鐵搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？小姐
你想學我地咋嘛
做黑警囉 係地鐵搞事呀！
最好學埋我罰錢都要繼續跳
你敢？你連續跳兩次閘都跳唔撚到啦
學我地？！算吧啦 傻系

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行

OK wor ching

又幾好笑

推推推推 不能只有我看到

要用5p字先有feel

笑撚到gapgap聲

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

推